多謝你，冇你我哋未必行到呢步

多謝義士幫手寫上去

真係好掛住你
你一直係我哋心入邊同我哋行落去

佢終會出返嚟，要捱到隊友歸隊